[突發有圖] 一沖完涼發現露台門多咗隻野

林鄭

梁xx

烈唯

蚏蛾

好彩閂咗門

又唔算好大隻但都好核突

仲喺門外窺伺緊